有冇巴絲打試過上庭 做證人？

本手冊寫要著西裝，但其實唔著老西，就咁恤衫 扯布褲 唔打𧘹得唔得？

差少少打埋條呔去啦
一陣比官串到面懵懵攞黎柒就無謂

大案？ 如果普通的話 你可以去法院睇一次現場環境再諗

無錢買佢無權迫你買

就咁著得喇